是日早餐，餓撚咪入

餃子咩牌子

自己煎？

尚品

廢話